［純討論］有無人覺得海洋公園哈囉喂個feel好似老蘭

啲人入到去都係諗住reg仔reg女 問人攞電話 攞Snapchat 依啲已經變到平常化

reg乜?